msgid "PPPoE Server"
msgstr "PPPoE 服务器"

msgid "The PPPoE server is a broadband access authentication server that prevents ARP spoofing."
msgstr "PPPoE服务器是一个宽带接入认证服务器，可以防止ARP欺骗."

msgid "PPPoE Server status"
msgstr "PPPoE 服务器运行状态"

msgid "Current Condition"
msgstr "当前状态"

msgid "General settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Enable or disable the PPPoE server"
msgstr "启用或禁用PPPoE服务器"

msgid "Client Interface"
msgstr "客户端接口"

msgid "Listen in this interface"
msgstr "监听客户端接口"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP 地址"

msgid "PPPoE Server IP address.default: 10.0.1.1"
msgstr "PPPoE 服务器远程地址。默认：10.0.1.1"

msgid "Client IP"
msgstr "客户端 IP 地址"

msgid "PPPoE Client IP address.default: 10.0.1.100-254"
msgstr "分配给客户端的 IP 地址范围。默认：10.0.1.100-254"

msgid "DNS IP address1"
msgstr "DNS 1"

msgid "DNS IP address2"
msgstr "DNS 2"

msgid "Set the PPPoE server to default DNS server, which is not required."
msgstr "设置 PPPoE 服务器第一个 DNS 服务器，该设置非必须。"

msgid "Set the PPPoE server to default DNS server, which is not required."
msgstr "设置 PPPoE 服务器第二个 DNS 服务器，该设置非必须。"

msgid "Client upper limit"
msgstr "客户端上限数"

msgid "Specify how many clients can connect to the server simultaneously."
msgstr "指定有多少客户端可以同时连接到服务器"

msgid "You may not be able to access the Internet if you don't set it up properly.default: 1492"
msgstr "如果设置不当，你可能无法访问互联网。默认：1492"

msgid "is_nat"
msgstr "NAT转发"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Specify interface forwarding traffic."
msgstr "指定接口转发流量。"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Log save path, default: /var/log/pppoe-server.log"
msgstr "日志保存路径，默认：/var/log/pppoe-server.log"

msgid "Users Manager"
msgstr "用户管理"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Automatically"
msgstr "自动分配"

msgid "Online Users""
msgstr "在线用户"

msgid "Forced offline"
msgstr "强制下线"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"